有冇敵人強到絕望既動漫?

終極的乜天使咁,班敵人強到痴根
事旦一個都吊打主角成班,死到冇哂人咁款都打唔贏一件

銀魂

通靈王
好-靈魂之火

天元突破

烙印勇士

Teletubbies, 智商係佢地的敵人

進擊之巨人

藍染
班
兩個都好型

hunter蟻王啦

呢套真係最貼近樓主要求，格斯每次都比使徒打到pk，仲有喺死之蝕果幕絕望到呢睇到胃痛

粉俠傳 畫風係最大敵人

亞人
佐藤無敵

JOJO第六部

東京喰種RE

火星異種

暗殺教室

破滅魔劍

一拳超人

敵人喎

魔法少女pretty bell

幽遊白書打戶愚呂弟 同 仙水個時

你覺得老師係主角
隻隻怪人都咁型棍

班其實好on9
boss既氣場黎講pain吊打佢幾十條街

有冇諗過老師先係真正嘅怪人

海棉寶寶

一定有hxh蟻王份 以前岩岩出到貓女秒凱特真係睇到好絕望
仲有鋼練舊版既人

帶土就話on9姐
班都on9?

自從佢出左宇智波反彈，點兜都已經兜唔返

範馬勇次郎

烙印勇士
完全諗唔到可以點打

喰靈零第一話

班打五影同忍聯合掉兩粒隕石都唔差喎

有馬貴將

喰靈零第一集

斑抱住玩玩吓嘅心態就秒咗五影

多拉a夢

比你講左先

末日/Dragon Head/龍頭
敵人就係天災、大自然同D癲佬

佢唔係實力on9
而係作為boss既氣場
佢要支配世界係冇明確既目的，純粹係想同初代鬥氣發爛渣
行動一直比黑絕暗示同控制，直到死前先知黑絕既真面目，最後仲變成老母復活既軀體
講真佢勁得黎一d霸氣都冇

YES

暫時黎講主角對比敵人,只係一隻螞蟻都不如既存在

其他 藍染果D 起碼強完之後會比主角收皮

Hunter 奇美拉蟻

佢唔係為咗發動無限月讀咩

帶圖發動無限月讀係想用自己既方式拯救世界，斑係打輸比初代唔忿氣想毀滅世界

加旋，最後果個boss

漂流教室 果D魔蟲
食左好多細路

虛

伊藤潤二作品 果D鬼呀,怪呀,魚呀,地獄星呀
主角全身而退已經好好,莫講話要戰勝呢D野

依家套 龍珠超 嘅 吉蓮

作者幫佢加返套盔都仲係唔夠打...
胃痛😢 人難道始終敵不過神

仲有悟空變超1之前嘅菲利

驅魔少年
比班魔鬼撚狗咁撚

唔係咁簡單 斑係理解到理念不同始終有衝突，無法達到真正和平，所以先要靠無限月讀黎達成

其實如果想體驗依種絕望
我推介大家玩克蘇魯 trpg
或者係睇coc 片

依兩套我好推介

呢個係佢用黎fake帶圖姐，佢本質上同佐助一樣都係妒忌人地而成既中二病，而且係黑絕加鹽加醋影響佢思維。

又多一個火影post
出返去先

d gray man

hxh 嘅 蟻王

彼岸大陸

睇黎全部動漫post最終都會變火影post

灰與幻想的格林姆迦爾

以前成日講黑暗治癒果套星星公主
鬼頭莫宏之後果套長篇我冇睇晒

Gantz

拼音撚 死大陸閪

漂流武士
廢棄物有超能力，漂流者尚且可以用血同肉硬憾，但係黑王太屈機，可以喺幾乎毫無代價嘅情況下複製有機體，幫兵員補血甚至製造糧食，最變態係能夠用對住敵人狂複製佢嘅組織，變成類似癌細胞嘅存在

通靈王 業王

Gantz
鬼星人 滑瓢 義大利篇外星人

Seed D

彼岸島

利申：以前高登動漫台巴打討論所以入坑

一拳超人
老師外掛

Seed D 真跟本無可能打得嬴基拉

火影 斑

成套都好絕望 比惡魔打中同hi到佢d血都會感染
比較深刻係有個元帥比羅德佢地秒仲毀埋innocence搞到痴咗線、艾倫比緹奇粉碎咗innocence仲放地獄蝶食佢個心臟。
LV.4入襲擊總部，將科學班成員逐個整做守化髏果時真係絕望到有d窒息

鋼鍊大總統

湊斗光

一腳就踢到半個大陸沈沒

主角比佢嚇到尿 都標埋（瀨濕左）

背景：主角算好勁，但必殺技都只係劈到少少山崩

金木幾勁都打唔贏

死之蝕真係好撚慘 正常人應該一早自殺左

happy tree fd
未試過一集唔死主角群

自己最心愛嘅女人都保護唔到

Gantz!

寵物小精靈，小智打咁多年都冇贏過冠軍

seed d啦，最後真比大魔王個朋友秒左

天空侵犯

Gantz真係正 去到意大利 班友比人搞到甩手甩腳

日本寺廟神佛果篇好正
打完一隻仲有一隻勁啲

衝鋒21 神龍寺

動漫垃撚圾

前期唔算勁，但最尾隻天堂製造真係冇得打

係 呢套野都痴撚線

彼岸島

Jojo嘅神父，無限加速根本掂下佢都做唔到，最尾主角團滅

烙印戰士嘅古力菲斯，格斯用套盔甲打啲卒都唔死一身散，完全唔知要點打嗰五個身之手

誠如神之所說，成班人只可以聽神嘅吩咐，連接近神都要死

井上雄彥套real，個光頭主角就算心理質素再好，始終身體條件唔夠好都要放棄籃球

Jojo嘅神父，無限加速根本掂下佢都做唔到，最尾主角團滅

烙印戰士嘅古力菲斯，格斯用套盔甲打啲卒都唔死一身散，完全唔知要點打嗰五個神之手

誠如神之所說，成班人只可以聽神嘅吩咐，連接近神都要死

井上雄彥套real，個光頭主角就算心理質素再好，始終身體條件唔夠好都要放棄籃球

有馬

魚真係痴撚線

最強會長黑神
入面個個咩獅子？

Pain 個時真係有絕望感
話咁易殺晒全村人

主角都俾人搶埋

唔知有幾多人識Muv Luv呢

外薗昌也 南瓜頭

龍珠劇場版
絕望的反抗

基拉大魔王

基拉先係主角囉 真係路人ja

對手係主耶穌

甘草米先係強到絕望

真係輸撚哂

卡巴

啱啱登島嗰陣就係, 主角修練完之後已經變鬼眼狂刀

清麻呂知道甘草米最後咒語既能力之後
用answer知道加旋冇可能贏

黑胡子

好想睇甘草米撚尻最強BOSS

真係想知作者點吹
定係無諗過完

寵物小精靈xyz
x噴

燈塔。。。大哥。。。

鐵血

收皮 斑作為奸角嘅動機設定真係數一數二
同時屌班主角嘅理念過於理想化
但客觀嚟講 強到絕望我投蟻王一票

無人睇大劍？去到最後幾話先扭轉到個形勢

棋靈王

真係想知作者點埋尾

大劍迪妮莎仲屈喎

依個堅
我個時睇完後病左3日

個最強出返嚟打就搞掂啦喎
烙印真係好想知可以點玩

女主用迪神肉變銀髮戰士，就算唔知最後迪神會現真身，都估到女主贏到

想知樓主講果套係咩黎

Agger 所謂嘅中二病我覺得係宇智波祖傳嘅高傲, 面對真正強嘅對手 (凱,柱間,鳴人) 先會認可對方

如果一對一雅未必赢到主角,宮本明始終戰鬥經驗多,加埋唔知佢仲係唔係人類

小丑獸？

宮本明 不死身黎啦

滑瓢真係強到好有壓逼感 識再生識學習 郁下手指就秒人咁款
最記得有條友勁到拎過n次100分都比佢扯左個頭連頸骨出黎

冇人夠佢打

uq holder隻造物主
死左都上你身

獅子目言彥
原本好似屈晒機,有1京技能既安心院都比佢秒
唔理有咩技能（例如無效法）都直接破壞
設定上幾屈

嗰part真係好鳩, 學足bleach啲回合式戰鬥

其實jojo嗰大老板同卡滋都好屈，唔係早洩醒目同@@@反屈，可能都會被團滅

龍珠z 菲利 唔係有超西跟本無解

咁即係有解啦

居然咁少人講Jojo

Jojo代代大佬都係勁到絕望

不過最屈應該係第二代，就算有替身都打佢唔死

好失禮斑？

寵物小精靈同keroro軍曹都無

講得啱，就算開狂戰士未打死光之鷹自己都殘。

大家一齊研究下格斯要點打神之手

夜神月

家教終極boss，一隻手指可以屌死主角
不過當然爛尾

EVA

白蘭定復仇者？

銀魂果種 地球人對天人既絕望 鳳仙篇好好睇

邊個敵人?

feel我第一次睇第一卷嗰陣喊咗出嚟

沖繩奴隸島

呢套係咪仲停緊刊？

鐵血的魔劍，rec

蟻王吸完尤比同密蜂果下

村平拉麵大叔

個拉麵佬喎

骷髏騎士係重點
唔計主角佢應該係唯一有能力對抗神之手既人
佢一路搞搞震但神之手又好似吹佢唔漲咁

睇佢之後點幫格斯

安心院
勁到打唔贏

屌，tvb式bbq大結局。家教唔止爛尾，同bleach一樣去到中間已經懶。

藍染

比人秒喎

除左第6部真正絕望，其他到最後都搞掂，黃金精神勝利
得第6就算重啟都已經唔係果回事
即係好似一班熟識既人比人借屍還魂咁，最後失去左傳承先係讀者感覺到既絕望

最近龍珠超
吉連

其實全部蟻都係

千手真係終極絶望

屍姫 (主角群次次都俾人打到仆街 有時死幾個)
夏娜有幾幕
其實Angel Beats!初期SSS都係完全比天使屈機

其實入新世界嘅結局幾符合stone free嘅主題。jojo終於從joestar同dio嘅恩怨糾纏中擺脫。

真
唔係hunter迷 睇到會長斷手斷腳 開大技都打唔死蟻王個陣
心諗點寫個故仔落去 如果大岡突然夠打
我一定笑依套係垃圾漫

爛左尾啦 佢諗到點畫一早畫左啦
實鬼休咁耐刊咩

烙印勇士睇到精靈個度冇睇
成套野好撚柒灰
睇完抑鬱
完全諗唔到幾時完
班奸既根本完全唔放佢入眼內 打都唔想打咁款

波羅斯
波羅斯其實是原作ONE老師在十多歲年輕時於網頁上連載的漫畫《太陽人》的最終大魔王最後因為BOSS太強了打不贏，於是就中途結束了

封神演義 聞仲 絕望到痴線

無印nier

新八

拳願

敵人嘅敵人都係敵人啫

gantz

Matrix 機械核心中父親模樣嗰個人
反而Mr Anderson 好有生存意志

Steins;Gate

神里天征個幕

賭博默示錄 兵藤和尊算唔算
角色講既野都好有氣勢 但畫風真係搞到好似普通老野咁

少林寺第八銅人入面個不殺

而家冇撚哂d灰暗劇情啦
guts成堆隊友幫拖,d屍體又少左,又冇d咩老豆屌女既情節,成個風格變哂

其實睇咁耐,唔覺得狂戰士甲可以同到古力菲斯打,甚至同其他神之手都差個level

舊著龍虎門 - 老祖宗

最後雖然係團滅，但係依然係黃金精神贏，個細路最後堅持，先可以用天氣預報收神父皮

覺得係開司廢多啲

大坂篇都係

muv luv 又係絕望
隨時下一刻就陷球產
beta 屈機到

數碼暴龍4後期同皇家騎士鬥

佢每次狂戰士都有副作用
個新鷹團d幹部又勁到痴左線
打到第一隻神之手都已殘廢咁濟，點玩？

Btw，風格真係變晒，而家咪話父屌女
搵一頁屌閪都冇，反而變得好唔真實

其實我唔係好明第六部個結局
係咪個細路去左平行世界 所有野重新洗牌？
果時睇完好撚灰

美食的俘虜隻 NEO
一次過將隨便一擊都可以打爆地球既 八王 同次郎 食曬落肚 果種吞噬真係好絕望
連運氣 時間都吞埋

雖然最後俾主角一隻手指吉死左

來自深淵的阿杜

天體戰士都無

4定5

屌正想講地獄星
完全係真正既不可抗力

4 杜納斯獸同劍皇獸

大神官

戶愚呂？

食種
敵人係作者

打極都輸
細細個睇好心up
主角點會連輸咁多集

仲要實牙實齒話自己唔會變諾亞最後變左

仲有意大利，呢三part根本痴撚線

龍珠
d敵人如果早幾日出現已經可以秒殺全體主角

彼岸島
完全諗唔到點打，只有絕望

仲未睇到有人講Gunbuster
前期量產既兵仔機對住宇宙怪獸完全比人sm,
破斧沉舟整左部Gunbuster 1 vs 數億計既宇宙怪獸,
認真少少諗套野地球同敵人既scale真係wtf

btw其實來自新世界最後都好絕望下,
得個boss可以堂堂正正殺人, 主角果邊成條村個個唔單止連咒力都唔用得, 連有想殺個boss既念動都唔可以有咁濟

agger
意大利篇真係, 明明去到咁後期其他地方既人實力應該都唔會差,
但件戰衣好似咩用都冇咁, 手手腳腳係咁比外星人係咁咦就扯斷

新暗行御使個最終boss 最終戰死左成堆人先ko到

鐵血的仆街仔
一排魔劍隊埋黎話知你一拳超人都要死

鋼之煉金術師

寄生獸

太陽人

古蘭修
機戰果個boss，game得唔得

Bete係多到令人絕望 本身唔難打

彼岸島個雅囉

多啦a夢
技安武值
出木杉智力
小夫財力
大雄三方面被屌打

入黎諗住講 一場比人屈兵嘅戰役

槍王黑澤
爆炸頭太屈機
睇到主角完敗嘅時候好心痛

鐵血的魔劍
主角開外掛都打唔贏
仲要死全家
睇到有心理陰影

大岡好似係真心夠打

國王遊戲

時間開始加速

西澤櫻華
西澤梅雄

大阪篇個boss勁到 真係贏喺吸血鬼

星矢
十二宮

主角都可以死撚埋
呢套野屈撚爆

eva

餃子同天津飯打立巴果陣

銀魂 松陽老師
光頭坊主都打唔過就知有幾op

烙印戰士冇得輸
寄生獸最後boss算唔算？

烙印戰士
格斯而家連傷都未必傷到格利菲斯

藍染真心絕望
鏡花水月屈撚死人

根本第二季離譜到冇人想提

行近d都難啦

宇智波斑

20世紀的少年

七原罪 艾斯卡諾

寵物小精靈
小智仲未做到世界冠軍

Gantz 7次100分都死

九里虎

依家越溫馨遲啲越慘，肯定再一次團滅

咩呀，佢係讓賽唔用answer，甘草米先贏

悟空太陽拳駁無閑氣元斬就夠做啦

大岡係針對貓女而變嘅制約，
對王唔會變到身。

唔會滅啦掛
而家d同伴都唔廢

地球防衛少年 真係好撚絕望

夠打但係虛不死啫

當格斯都唔夠打既時候，其他人可以點

人妻凌辱參觀日

弾丸

鬼父

彼岸島個主角都唔係人
見乜就殺乜
絕乜鬼望

加速世界 能美
偷人能力+小說後期佢個意識番生

技安老母

好似未見過人打得贏佢

仙人化後真係kai子黎 明明單挑5影好鬼型

keroro軍曹

鑽石王牌
絕望左幾季，而加終於有起色

其實係咪爛左尾
中三四開始睇到而家都仲連載中？

作者重病，可能畫唔到結尾

格斯變埋骨仔咁就有得打架啦

有理由相信隻boss淆底先遠距離燒甘草米本書

宅男踩單車個套
衝鋒廿一 印象中男主角打咗好多場都仲係輸

用answer都贏唔到啦

衝鋒21 神龍寺對惡魔蝙蝠個場

係清麻呂話唔用answer，但必要時要用巴奧，咁用answer又點會贏唔到

Gundam 0083

賈圖想點就點
條女送上門唔要都唔益你

除左矇豬眼同魔女之外，其他都仲好廢喎

所以個發展應該係冚家鏟或者脫隊然後變骨仔

問題係甘草米招大絕由你中嗰下已經輸左
用asnswer都可能只係得出贏唔到嘅結果

熱血高校
睇過應該知入面有條友係贏唔到嘅

用answer已經知道甘草米幾招技既原理，清麻呂應該有能力破解到，不過真係好可惜，甘草米最後咁樣消失

封神記 -黑龍

老師後生依應該幾靚女
漫畫家作家好多都病

勇者王
D敵人都好勁下,差唔多下下打到佢地機身融融爛爛

石像星人篇

宇智波班

梗係全王啦
諗都唔駛諗就消滅宇宙
之後又強迫悟空參加大賽
悟空遲早都打柒佢

Keroro

細細過見到天使獸死差d喊埋

果時第一套睇的動漫係主角團狂輸。就算係打到最後，皇家騎士都唔叫完敗比主角團，比大魔王食左落肚。

一拳超人入面隻隻都令人絕望
打到d S級仆晒街
琦玉先出來收佢皮

號角

不過某程度上主角團係被豬隊友累死

你從幾時開始產生我冇使用鏡花水月嘅錯覺？

狼之口
好似永遠都突破唔到邊境

封神紀黑龍

菲利篇個時菲利既強大真係完全營造到個種絕望感

Hunter 蟻王篇

Re:c

seed destiny 基拉

三月的獅子
宗谷名人，主角未打都知會輸緊

一護根本就冇贏過藍染

印象中除咗GGGG本身夠勁之外, 之前啲敵人都係要靠戰術+團隊合作先贏到

請問係真名？

周防久志 女王 新唔係同1 level

跟本藍染本身個設定係敗筆
有乜理由仲勁過總隊長

弱智

高級d一定要好打d?

咪係，你老細一定勁過啲員工？

驅魔少年

點解流雲若火大範圍aoe都打唔到藍染

Blood+，全部敵對角色都適用，敵人唔係on9讓rd或者內鬥根本無得輸

人地係死神創辦人修練左幾千年呀
點撚樣會比條靚仔打殘呀on99

員工勁過老細仲坐撚左老細個位啦懞撚

後期主角扣血
我覺得主角恐怖啲

弱智

練幾千年一定要勁過練十幾年？

我知你講緊咩

淨係主巢主通道都幾十萬 未計主巢其他分散既路 其他巢既既bete

鋼鍊，大總統
比黑瓶更令人絕望

gantz大阪真係好絕望

明明藍染係整個個弱智仔專門counter總隊長，係智力取勝，無咩問題

睇左棋靈王

Ova睇到喊

其實GGGG表現對比敵人都唔係話特別勁
針筒佬果次係靠凱本身多過部機

竟然得我一個講戶愚呂, 明明呢個係其中一個最match既例子嚟

笑到痴線

最後白銀武唔係都救左世界咩
利申：剩係玩左game

由會長講蟻王睇低左人類既邪惡到毒發個一刻，成個故事都收尾得好好

冥王計劃
主角本身亦係最終boss
所有對手都俾佢玩弄

天原突破
講宇宙壓力果part真係好絕望

係本身藍染天生把刀屈
望一眼就輸，打乜
一護唔係主角既話，靠斬用死左啦

封神演義 聞仲

王天君未出返黎前實力層面黎睇太公望班人根本0勝算，崙倫山個邊犧牲十幾個幹部級實力既仙人都只係令聞仲留左少少血

針筒佬係屈在無限復活，唔係連勇者王條毛都掂唔到

我中三睇果時睇到有陰影
正義果啲咩大基地被人炸撚左
主角既師父被人秒
最勁果個都唔夠人地一隻低級惡魔打

人地班魔鬼仲要好似係好廢好低級數
屠9佢地
睇到自己灰到仆街

係多左幾十年唔滅亡

to love
梨斗(對所有女角黎講)

之後作唔到落去 應該 最後唯有用友情力量大叫
我地係d gray man!!! 秒boss

死神個個都講藍染，冇人講友哈哈哈

果陣睇真係好撚震撼
Lv4已經屠哂啲人咁濟，更加唔好講打諾亞
師父條屍俾人帶走左以為有下文
可能作者病到唔撚記得條伏線

友哈咪又係被我嘅鏡花水月撚狗咁撚

其實棋靈王都好絕望
鴨屎綠一路以為個十零歲細路屌打自己
但係個細路望落又白白痴痴
走去挑佢機又變返神 究竟自己廢定人哋勁
我諗嗰件事搞到佢性格都有改變

成個主角群死晒咁滯嘅作品應該唔多
打beta都唔夠，仲要圍內鬼打鬼

果時同學一本本偷運返學俾我睇
而家睇返先...希望快d好返啦...

GANTZ你地係睇漫畫定動畫???

漫畫
之前有cg電影 GANTZ
好好睇

Gunbuster 裡面嘅宇宙怪獸

洛印戰士 第一頁講咗
冇睇過請由頭然睇起 基本上我睇到佢班兄弟連愛人一齊畀奪走果刻 個心真係 sad到....

冇撚錯 同神作對 愛人仲要畀神姦埋

d 戰術機同紙皮做既一樣

一拳超人 （餓狼 波羅 視角）

友哈哈哈垃圾比坐起度既藍染玩

結城友奈

Pokemon. 弱智打一世都冇champ!

呢幕第一次睇個時真係覺得好sad
就算之後睇動畫都仲未接受到

勇者王final.
係Goldion Crusher出現之前，真係絕望
出盡奶力同熱血先打低一件，點知復活又增殖

新暗行御史

好睇！

勇者王 Final
索路11遊星主

muv luv俾人講左

赤瞳當時睇都好絕望

時天空

lm

龍馬的雅號
唔計班管理員，敵人的雜卒已經超勁，數量又多，重要有學習能力
敵人的由來更加令人絕望

新少少既我覺得係鬼滅之刃

講數量嘅話，宇宙怪獸真係好撚屈，多到用光年計

仲要無限復活加增殖

天元突破最終boss
打都唔使打就屈撚住超銀河
全靠最後大哥救機

破滅魔劍啦
敵役有光環護身

三一萬能俠？

漫畫
cg動畫係好睇，但少左好多重要人物，突顯唔到滑飄有幾屈機

+1

大總統

惡魔真係不停撚狗人
咩聖潔覺醒,
覺醒完後都唔夠人lv4,lv5打

飛輪少年

初時睇以為 空 係個好人

不令主角進步

原來最後係為左令主角成長到頂峰之後殺佢

中後期 空 一個一人敗沉睡森林,仲要捉埋囡囡去洗腦

之後 空個大佬 宙 一個人殺哂炎之王,時間佬,義經

當時追連載完全諗唔到點打

空先係阿哥喎
不過套嘢都係唔好睇劇情啦

sry,太耐可能記錯

不過當初都係為左睇女先追

皇杞樞

最灰就一定係烙印，
依家happy硬係形住係鋪緊第二次死全家。
冇咁灰就推潮虎 白面者。

烙印戰士內的白鷹

菲利

妖尾 阿庫諾羅基亞
就咁食咗個時空裂縫
唔知點解會輸

Hunter
Gantz
誠如神之所說

One Piece，不過路飛成日鎖血

佢算老幾

一定係鐵血的孤兒

火星甲由

呢套野就算作到幾大都唔會有絕望feel
因為一嗌口號「公會」「朋友」之類就乜都一拳搞掂

白面者最正係又有腦又勁 真係見到佢啲陰謀
唔似其他奸角寫住有腦，但表現唔到出黎

你無視左龍卷

對怪人黎講都無絕望 因為佢地都未試到輸到仆街嘅感覺就死左

唔係DIVA生完仔冇左能力的話小夜最多只係搏到攬炒
仲有就係果班希浮, 望住同伴逐個死但自己又咩都幫唔到果下無奈同絕望

聖槍修女動畫結局

BBQ

兵藤和尊

az第一季既火星騎士

係第一二集

原作版已經出到打完餓狼，如果未睇，你睇完就會明餓狼有幾絕望

H動H漫啲怪獸
都未見啲女主角贏過

神父輸在自己輕敵

但同時產生佐好多平行世界出黎

末日時在做什麼？有沒有空？可以來拯救嗎？

咸濕大魔王

斑最後唔係咁柒真係幾正
先天能力勁到仆街
後天戰鬥經驗又係主角群加埋都唔夠

果陣睇到呆左
成班自出自入

Eva

其實佢都講到明伯爵要打
一早就完左場戰爭
係教團再高層本身有內幕
不過D伏筆多到個作者都亂晒
主角真身返老還童,
快樂個樣
馬納同亞倫D回憶
而家無啦啦變左伯爵同諾亞分身出黎
我諗佢自己都亂左

X噴

鋼練班人造人其實用人類角度睇都好撚絕望，唔係班國家練金術師同配角勁既話人類都減亡左9世

火星異種：啲曱甴屈機
籃球少年王：頭十幾期書冇贏過一場波

大劍

係地球對住宇宙班滅絕魔劍

黑白熊 由2代開始都係整到 行左邊又死 右邊又死

終於有人回

Diva其實無左血晶化能力遮，但戰鬥力應該仲係好高(打到背叛自己騎士仆街)，但佢為左想同小夜攬炒。。寧願。。btw。。到底邊個教佢劍法。。

無錯。。希浮好可憐。。但佢地打赫茲(對比其他騎士佢已經係好弱)同其他騎士或者改良版時候都好無奈。。

末日
D獸勁到仆街

火影 ，班同輝夜

破壞獸

男主角